[多圖]第一女團Twice 西瓜年榜頭五十都入唔到

Melon韓國國內年度排行榜TOP50內的六組女子組合：

恭喜第二、三、四、五、六女團！

樓主，我用張珍藏彩彩美照做籌碼，交換條件係以後唔好再黑TWICE，OK？

你嚇親轉頭入嚟嘅on9ce, 我代大家問你拎洗眼費

假榜 拉

音源打唔過者 你睇吓人哋銷量

嚇死小妹...

同佢互啜

同你互啜..

邊好持平 反twice 又輸

又乜野榜黎

Melon年榜

真

twice老女人又輸

銷量唔代表質量

有幾多女團男團d歌會同你講質量？出首口水歌大紅已經當嬴左架啦

Psycho咪高質量

仲有bts

說唱怪物